\begin{acknowledgements}
Assalammu’alaikum wr.wb
Puji syukur saya panjatkan kehadirat Allah SWT atas berkat, rahmat dan karunia-Nya sehingga penulis dapat menyelesaikan Program Internship II dengan judul “Penetapan Prioritas Penanganan Pengaduan \textit{Ticketing} Menggunakan Metode \textit{Electre} Berdasarkan Tingkat Kesulitan Masalah” untuk memenuhi matakuliah Program Intership II pada program studi Teknik Informatika Politeknik Pos Indonesia.
Laporan ini dapat terselesaikan berkat saran dan bimbingan dari berbagai pihak. Untuk itu penulis mengucapkan terimakasih kepada :
\begin{enumerate}
\item Terima Kasih kepada Allah SWT, karena dengan Rahmat dan Ridho-Nya saya dapat menyeselesaikan tugas ini.
\item Kedua orang tua dan keluarga saya yang telah mendorong dan memberi semangat kepada saya.
\item Bapak M. Yusril Helmi Setyawan, S.Kom., M.Kom. selaku dosen pembimbing yang telah memberikan ilmu, pengetahuan dan masukan yang sangat bermanfaat dalam membimbing dan mengarahkan penulis untuk menyelesaikan laporan ini.
\item Bapak M. Harry K Saputra, S.T., M.T.I. selaku Koordinator Internship II.
\item Bapak Ading Suryana, A.Md selaku pembimbing eksternal di Perusahaan yang senantiasa memberikan dukungan doa, moral dan juga materi sehingga senantiasa selalu bersemangat dalam menjalani segala aktivitas di dalam perusahaan.
\item Bapak Roni Habibi, S.Kom., M.T. selaku dosen wali yang turut membantu dan memberikan dukungan menyelesaikan laporan Internship II.
\item Teman-teman seperjuangan di kelas D4 TI 4C dan juga D4 TI angkatan 2015, serta  pihak yang telah membantu dalam penyelesaian penyusunan laporan ini sesuai yang diharapkan yang tidak bisa penulis sebutkan satu persatu.
\end{enumerate}

\end{acknowledgements}